[漫畫撚、自創亂畫既漫畫、] 白武士之戰第 五 集

第一集

第二集

第三集

第四集

終於有人畫得衰過袁生

努力

好有心機

我會繼續努力

可以分享俾其他人睇，請多多支持

好似幾好睇

無錯，一至三集畫得太差，第四集及之後就清楚可見，不過只要你無聊無野做，認真睇哂，你會發覺真係好撚有趣

劇情ON 9，亂咁畫，又有少量抄襲，但整個故事就好有趣，亂得黎又好似有D道理

各位多多支持

[sosad

d對白有時直有時打橫睇得好混亂
不如統一全部打橫

多謝哂